ipad pro 駁hdmi 問題

有 pro 10.5 同原廠usb 3.0 Camera hub, 有多條 usb 3.0 hub, 駁 呢兩條駁完再駁hdmi to usb 去 usb hub 會唔會出唔到4k.....甚或 1080p 都無

盡量想用 usb hub 駁。。。因為出 hdmi 之餘 想用 external drive 同 keyboard mouse 個 d

你都有晒機＆線，點解唔自已試下？

無hdmi connectors

想用hub既話都係買11吋啦
Lighting做唔到你既要求